可唔可以搞多次全球登報？

要搵攬炒巴 因為佢之前搞開幾次
但佢呢排搞緊制裁名單比美國 應該味有時間搞其他野住
同埋每次搞登報都要集合人意見 睇下登邊個報社同埋用咩形式既方法處理+集資 比較耐時間

攬炒巴秘製過百頁制裁名單 游說取消獨立關稅區觸發支爆

攬炒巴呢期真係好忙 我諗你要等下先

其實廣告個國際迴響好一般

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

推